港共政權你聽住

你咪L以為你入去拉哂Poly班勇武就會令運動完。

當你逼到全世界都勇武，大家只會令香港更亂。

因為對於絕望嘅香港，大家唔再怕死就唔係燒你一架銳武車，係燒哂你地狗屋狗宿!燒哂d政府建築物!

push

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

港共政權你聽住
我唔係勇武
但你斷續唔政治解決
我唔排除成為一份子

poly手足直播緊

港共政權你聽住
你今晚攻入理大
我地要全香港日日番唔到工
唔只一條紅隧
係所有隧道

經過今晚會有更多和理非覺醒
真正和勇不分
中共港共你地孭唔起

收皮啦
過左咁耐 根本唔怕割 咪撚扮黃啦啊sor

各位選民，記住我地保皇黨要指暴製亂呀

歷史話比我地知
當殺盡勇武
地下組織就會出現

走住黎屌?黃屍 搵定律師啦你地
不過佢地好忙 唔得閒聽喎

X2

今日好多人扔左人生第一次既火魔

如果今晚重演64
應該全港商場都要BBQ